如果每個國家用返歴年所有球員去組國家隊，邊隊最勁？

我先啦，我就最鍾意意大利，就講下意大利
3-5-2
巴治奧 迪比亞路
范察堤 托迪 派路 加度素 森保達
馬甸尼 簡拿華路 尼斯達
保方

英格蘭

巴里斯都無

荷蘭

3劍俠+史奈達洛賓，後面有史譚雲達沙

我鐘意尼少多d ，自己組㗎啫自己鐘意咪ok

無雲佩斯？

冇柏金、奥華馬斯

祖嚇特
雞囂 費特男 石頭
米拿 特 特 A高
Asmith 老泥 o雲

石頭

咸爺都冇？
龍門起碼施路頓啦下嘛

美國

奧尼爾
佐敦
高比
魔術
占士

無告魯夫已經唔洗討論

法國好鬼勁 又亨利，又斯丹，又基沙文又盛

holland

雲達沙
古治 雲迪素 雲邦美 雲邦賀治
雲迪高 史尼達 告老
雲佩斯 雲佬 羅本

巴西 攻撚死你

化石級嘅好難排
只睇過youtube 精華

無人講阿根廷？
前場老馬+美斯已經夠玩 ，中埸又華朗又甘比亞素，後防又老鼠又j辛又馬斯，仲未計迪馬利亞泰維斯個d

R9+r10+pele+neymar

仲有細哨

德國應該屈哂機

問過意大利未

連加特 拉舒福特

近廿年嘅巴西
細哨 大哨 李華度
卡卡
施華 艾馬臣
卡路士 施華 盧斯奧 卡富
迪達

對意大利應該好好睇 ，一隊攻一隊守

加斯居尼都冇

柒撚完未呀 中學雞球王
三劍劍都無
番去你個post到打飛機啦

唔好恰人小學生啦

巴西
羅馬里奧 朗拿度
李華度 朗拿甸奴
卡卡
艾馬臣
卡路士 施華 盧斯奧 卡富
迪達

香港？
陳7。siuma 歐偉倫
胡國雄 林嘉緯 李健和
張健峰 法圖斯 陳偉豪 李志豪
笵俊業/葉鴻輝

Siuma朋友隊

朗奴高文同法蘭迪保亞都冇

巴西11人 10個前鋒

最勁咪拖舟

spain

vv
malonso pique r4 azp
thiago koke santi inesita
villa morota pedro

老屎忽最強 學到野了

阿根廷冇人講
迪士提芬奴 巴迪高 美斯 華朗 阿耶拉嗰啲

Puyol?xavi?卡斯？希亞路？

前場太多人

Siumax11

講得好

成日撻舊人出黎唔代表真係識波架喎

舊人我都識撻 再舊啲都仲有

我就話依批勁好多啦

卡斯拿斯
卡華積 拉莫斯 比比 卡路士
碧咸 施丹 費高
干查奧 朗尼度 朗拿度
賓斯馬

識波 但我覺得朗拿度可以轉羅賓佬
施丹可以轉艾辛
碧咸轉占屎

c7+尤甘比奧
m10+肥馬
n10+pele
點揀

碧基+r4瘋狂派膠 ，是但一個換puyol啦 ，沙維+小白點都好過上面是但一個+小白啦球王

皇馬國

Hi 呢排去左邊?

Xavi都唔夠Koke 勁
仲要懶係談笑風生咁
你識閪咩
不過由你話自己body balance 9x 就知你on9

而家隊法國都夠打好多隊

點解你要咁話人架

我都覺，不過最近和左盧森堡

條友真係唔識㗎
仲有戴維斯呢

球王排陣唔駛你教

德國
ter
kim huth 大梅 細梅
神簡 基迪拉
梅拿 德士拿 史迪加
美斯

加埋巴迪斯圖達後備殺手

我就最鍾意意大利，就講下意大利
3-5-2
韋利 羅斯
巴治奧
范察堤 阿伯天尼
派路
馬甸尼 簡拿華路 尼斯達 巴里斯
保方

痴撚線一堆人近10 幾年就= 歷年

意粉

歴年黎自己覺得啫

沙維+小白一定最勁

西班牙黃金中場

弱智confirmed

巴西，西班牙

Oneal, malone, durant,kobe, curry

列當度

球王將所有技能點擺矖落踢波到，將就下

列基美

我就最鍾意意大利，就講下意大利

迪比細路 恩沙基
托迪 卡斯辛奴
派路 加度素
馬甸尼 簡拿華路 尼斯達 森保達

4331

呢3個我諗去到咩國家都會有份

雲達沙
史譚 雲邦美 朗奴高文
列卡特 四眼 告老夫
古列治 雲巴士頓 雲佩斯

大家點睇

讓一個

踼出黎唔來

讓一個咁串

雲巴頓換雲佬啦

唔係幾明

波齡淺
比利時有咩入入到而家隊國家隊？

比利時以前都唔入流
要我講就...

雲拜頓

普荷美,史斯富

雲達沙
史譚 雲邦美 朗奴高文
洛賓 列卡特 四眼 告老夫
古列治 雲巴士頓 雲佩斯

睇漏眼

洛賓同古列治換位可能好少少

柏天尼都唔識？

韋莫斯

我覺得拖舟勁d，教波又掂

拖舟肯定勁過柏安尼

通常太多大牌反而會輸
望下依家隊法國

認同

其實近代前鋒嚟講 雙基算唔錯

食屎啦垃圾迪馬利亞

而家既法國 阿根庭
以前既英格蘭

大哨 羅馬里奧 比利

細哨 鄧加 卡卡 薛高

卡路士 泰亞高施華 卡富

迪達

意粉索夫勁啲定保夫勁啲？

盧斯奧？

老舒都無

同埋英撚好似用番442好啲

agger

上面堆人講晒啲八九十年代名將出黎
但有幾多個真係睇過佢地踢波

不如講返近廿年算啦

仆街 呢啲topic真係十年前上香討先有

中國

郝海東 董方卓

武磊
李鐵 鄭智 蒿俊閔

張琳芃 范志毅 李瑋峰 孫繼海

曾誠

其實幾好J

韓國淨係靠朴智星同車範根都夠做低呢隊

亨利
柏天尼 施丹 列貝利
韋拉 馬基利尼
李沙拉素 迪西里 白蘭斯 杜林
巴夫斯

好想落埋迪甘斯

雖然我得十幾歲，但我有係youtube搵返d full match 黎睇㗎 ，見我username就知我幾鍾意maldini

意大利冇得錯喎

美斯+馬勒當拿+巴迪斯圖達
好想睇

領隊，搞掂

個龍澤洗d,但無個龍真係超班

雖然唔係疤
但xavi真係頂級中場
咁都無份 笑撚死

442 換張峰點睇 高梵應該都有一席

條後防勁過未

艾耶拉?j辛？軒斯？馬斯？ 我剩係諗到呢d

總之一定要有siuma

加個李惠堂落去啦

梅迪薩卡咁撚高打閘

利申
老屎忽淨係知人地叫大梅係梅斯達
細梅係梅迪薩卡

森美爾冇人記得
橙

德國隊

梅拿。奇連士文
波歷克，慕拿，希士拿，馬圖斯
碧根鮑華，森馬，薛基，布林美
美亞/紐亞/高普基

曲波

譚拔士，巴貝利，卓卓，鄭兆聰，山度士，顧錦輝

有高普基無猩猩

丘健威

係喎

克羅地亞
442

文素基治 蘇加
比列錫 莫迪歷 波班 拉傑迪
查尼 度陀 羅拔高華 辛拿
龍門是但一個

德國隊 3-5-2

路明尼加 G梅拿
馬圖斯
布林美 畢列拿 森馬 拿姆
高拿 碧根包華 巴治禾
紐亞

巴薩里拉好勁喎

C: 張柏倫
PF: Bill Russell
SF:LBJ
SG: MJ
PG: Stockton

個人排名

格羅素

日本
442

高原直泰 本田圭佑
三都主 中田英壽 遠藤保仁 香川真司
長友佑都 田中鬥莉王 井原正已 長谷部誠
川口能活

北韓
金仔金仔金仔金仔

541
郝海東

馬明宇 邵佳一 李鐵 鄭智

孫祥 張琳芃 范志毅 杜威 孫繼海

曾誠

雲佩斯

德國
老梅拿 路明尼加
梅拿
馬圖斯 卻奧斯
布林美 森馬 碧根鮑華 拿姆
紐亞

前鋒其實仲有高路斯、奇哥同禾拉，比亞荷夫差少少
但作為敗狗揀返拜仁主席

中場其實諗過轟名宿波叔
但我鍾意卻奧斯多過波叔，獲得嘅榮譽差太多

龍門好難揀，列文簡尼美亞個個都世界級，但紐亞覆蓋面真心大

打漏個自膠

呢多頂多第二咋喎

baggio + DP + totti唔知加埋係點
如果加埋cassano

簡尼
拿姆 森馬 碧根鮑華 布林美
湯梅 小豬 卻奧斯 馬圖斯 奧燒
奇連士文

主席大曬呀

依家奇哥 老師 唔係拜呀

點少得施多夫同戴維斯

卡斯
拉莫斯 佩奧爾 碧基 艾巴
沙比 辛拿
沙維 小白
費托 偉拿

08既442

高路斯一定要有

老屎忽post

中村俊輔
釜本邦茂

巴西

差d唔記得邵佳一條粉皮

布林美

留意到冇英撚

其實稻本潤一，小野伸二，中澤佑二仲有岡琦慎司都想放入去

好難擺

邊隊巴西勁啲，計最勁個陣

比利 朗拿度
卡卡 薛高
艾瑪遜 G施華
卡路士 艾美臣 T施華 卡富
祖利奧斯薩

艾組安奴
朗拿甸奴 蘇古迪斯 李華度
P祖 鄧加
馬些路 盧斯奧 馬昆奴斯 馬干
迪達

施多夫 戴維斯

法

巴夫斯
杜林 白蘭斯 迪西里 加拿斯
韋拉 馬基利尼
施丹 柏天尼
柏賓 亨利

韋拉 馬基利尼 普巴 干堤
施丹
亨利
後防4條黑鬼 成個陣又硬又快

同其他三個完全唔入流
過多幾年成熟d或者得

長谷部誠唔係打開防中咩

巴西係咪無討論價值？
3R+比利+李維連奴+尼馬
已經夠打廿個人

可打右閘

佢技術體格有晒，係個格衰

打空龍？

比利用自己把烏鴉口，
足以贏任何一隊

巴西真係癲中前場前鋒真係個個球王級
雙閘又癲，中堅而加加多個T施，
係個龍唔算出眾，但都夠做

垃圾

兩閘助攻能力極強，防守就無乜印象

其實全盛既馬干都可以入選，佢成日推到落底線射0角度

迪達好失禮咩
當年米蘭都幾勁

1938匈牙利冇人講？
109足球

巴西放十個進攻球員加隻龍搞掂

三蒲知良呢

韓國，球證

應該荷蘭最勁
又三劍俠又告魯夫

不過諗起葡萄牙雙翼會唔會太撚快
尤西比奧加牙朗

如果巴西既話,尼馬係進攻球員黎講根本唔入流
前面有朗拿度,卡卡,朗拿顛奴,仲未計再前面個D

卜比摩亞，卜比查爾頓

肥仔同施蒙尼

不如整隊踢波勁既教練，領隊 既陣

雲爺爺

Bellamy Rush Bale
Giggs Allen Hughes Ramsey
Taylor Williams Davies
Hennessey

索夫
巴薩里拉 碧根鮑華 朗奴高文
施蒙尼 哥狗
迪馬堤奧（拎過歐聯啦都叫） 施丹 告魯夫
雲巴士頓 施蒙尼恩沙基

奇連?

馬勒當拿呢？

雲加

應該咁講教波同踢波都有攞盃既陣

文仙尼

11個伊巴 打跆拳道

岩岩先留意到呢個post
Ching識貨 簡我

荷蘭
雲達沙
Ruud Krol 史譚 高文
列卡 青光眼
古烈治 告魯夫
單春 雲巴 柏金

意大利國家隊表現既話我會放巴里斯唔要尼斯達，即係3個後防用馬甸尼 巴里斯 大簡

但如果計高峰期，我就抽走大簡，用馬甸尼 巴里斯 尼斯達

02 england
搞掂

我同你一齊絕對係史上最強中堅組合

巴西

迪達
卡富 盧斯奧 T Silva 卡路士
G Silva
蘇古迪斯 薛高
3R

P.s. 為咗平衡先揀 G Silva
同埋未睇過 pele

我覺得施丹係歷史最勁球王

魯爾

阿根廷歷史最出名中堅應該係巴薩里拉 78冠軍成員 曾經係歷史上入最多波嘅後衛 好似比朗奴高文過左

或者係86 90 94 三屆都係正選嘅Ruggeri
踢過河床小保加皇馬 拎過阿甲 自由盃 西甲

計國家隊榮譽 其他森美爾艾耶拉嗰啲好難同呢兩個鬥

但右閘就一定係辛尼迪架啦

中國，有高俅同宋徽宗打雙箭頭已經屈晒機

比利時而家呢隊係威係勢
但論成績
86年已經入過四強

睇過蘇古迪斯